有冇人鐘意以前19號既美斯多過而家

以前憑速度+盤扭1個扭幾個真係觀賞性大過而家好多

當然都唔係話而家唔好，而家d罰球都真係百步穿楊

不過好掛住佢後生時既變速+爆炸力

老啦再咁爆過幾年就收山
而家多左派牌更顯足球智慧

你都識講後生嗰陣

客觀講句
一個扭幾個係一個位勁
而家可傳可射可扭可停係成隊提升
而家巴呢個陣容
佢仲係以前個美斯嘅話
隊波一定冇而家咁勁

佢以前笑著入波 好似一個好enjoy 踢波既小朋友
而家無左個種活力 仲要留埋鬚 成個乞衣咁

以前一扭幾係勁
但而家有埋視野 分波 罰球

入完波跳上朗甸背脊果個開心樣

以前佢真係好開心好無拘無束

又一個球盲扮識波

細蚊仔以為一扭幾先係勁
落場最憎同呢d撚樣踢波

我都係中意美斯同D隊友左彈右彈撞牆果時 反而唔係佢自己左扭右扭